有冇人知道呢首m記歌叫咩名

呢排喺m記聽過兩次
首歌係男人唱嘅
歌詞好似係有 寂寞 安好 後悔 呢幾個詞
唔肯定有冇聽錯
有冇巴打知道係咩歌

唔係係咪呢首

係 第一個留言就解答到煩咗我幾個禮拜嘅問題 勁開心 多謝你

問Siri